有個FB好友遇到痴線佬，點算？

屌你老母臭閪